隻貓含到條野濕晒

巴絲們知唔知隻貓係咁咬/舔自己條尾係咩意思？

呢幾日開始見佢得閒就係咁舔係咁舔

整到尾尾d位濕鬼晒 成條毛筆咁

推

圖都無張